東張西望講含大麻成分嘅糖果

睇下點妖魔化

犯法就係犯法

連登賤畜係咪要犯法？

逃犯條例生效左之後都可以用呢句

畀埋你合法吸毒好唔好

食大麻糖果告你爆動罪都得